不孝有三 家用為大 我家用俾得少就係不孝?

我俾返屋企自己份洗費叫家用
額外再俾多係叫零用啊
我都想可以俾家用俾得鬆手啲
但係我FG無50K啊